巴絲有冇join戲院會員？

以前一直都係join UA會員 因為megabox換戲飛抵啲 但之後少睇咗戲 就冇續期 之後幾年都冇join過戲院會員

到宜家就join咗MCL 因為方便自己放工即興就去睇 點知join完就好少用 因為我想睇嘅戲有部分係mcl冇上映

巴絲你哋有冇join戲院會員

join左ua 想睇marvel dc 果啲，
佢話96蚊有兩套免費
點知唔可以睇大片
而家仲未用到果2張免費飛

我mcl送嗰兩張買一送一都未用 限住要星期一至四（好似係）仲有限月份 4月冇用要等到9月先用到

Ua 星級會員

屋企人有mcl會員，成日借黎用。
如果冇戲岩睇，下次join 會員你要留意下發行商

同UA各有各閪
大片不適用都可以睇啲細片
星期六日唔用得嘅coupon\/

我就係唔想成日問屋企人借先自己申請
點知嗰排想睇嘅日本片 mcl都冇
眼見就百老匯係多啲戲睇 好似係

mcl好似係動畫同真人電影多，日本大片小品片好多都係安樂發行/百老匯先有得睇。

有join cinema city

同埋就算係大片，啲場次係平日2/4/5點，上班一族好難搞
焗住喺星期六日先睇到，可能我睇嗰啲戲冷門